搵人推中西環post啦屌

如題

Why?

[正撚量] 我地開左幾十槍無人知